[何時才能夫添？]拜仁球迷吹水區 肆

向傳奇致敬

Mia San mia

軒帥吹奏區

Lm

拜仁幾耐無試過full team
同埋你地心入面個full team係邊11人

全員仁不存在牙

頭先有個開錯咗，sorry

只要有心有火個個都可以做正選

聖拉

頂我第一個就卡左係高文定列貝利

留名先

上年4月full 過
跟住連傷幾個

我full team 其實同今日差唔多，係占變返梅拿，sule變保定，同埋紐亞

好事黎

火得濟就會好似維度咁

我個Full team:
Lewan
Coman muller robben
Jm thiago
Alaba boateng hummels kimmich
Neuer

紐亞
泡菜 保定 武士 alaba
查馬 rudy
單丸 muller ribery
利雲

國王真係老喇
爆唔到

我版本既full team 認真mode 唔是派膠mode
4231啦
lewan
coman james robben
thiago vidal
alaba boateng hummels kimchi
neuer

full team

紐亞
kimmich 保定 無事 alaba
tiago vidal
洛賓 梅拿 國王
利雲

呢個

我放國王 只係因為佢係我心入面既地位高
但要比依一刻既實力 可能高文真係仲好過佢

已經一個退休 一個係美國等退休

仲有兩個就退休

梅拿點都排先過James
中場位唔敢講
Vidal今季真係似退化

thiago真係勁好波

用呢2季個態計其實我覺得muller冇以前咁好
雖然作為德國fans想佢打番起 但係佢越打越唔似攻中/輔鋒
好似再打後一格咁

梅拿攻中始終威脅大好多
反而james可以代替洛賓
防守積極啲又會造波

可能我用緊以前既muller同而家既muller比
可能係既 而家既muller似cam多過ss
我以前對佢既印象係ss多過cam 而家入少左波所以我覺得佢廢左咁
不過assist好似多左

軒帥勁撚到

屌你sule成部坦克咁 痴撚線

仲要大人一個碼 成架虎式坦克咁

毫無疑問 軒帥已經係拜仁史上最偉大既教練

利雲玩乜

vidal係後面屌晒鬼

alaba係咪大隻左

今年開季大合照就齊人

可能暑假跟左nfl個obj操

真係要慢慢搵返top fit態，機會有好多但硬係爭d

換啦換啦，國皇做太上皇就夠了

屌 燈

似係alaba直入

可能計落艾拉巴到呢

yes

livescore當利雲入

呢場如果比安76教一定比多仔打反擊打到pk

有Muller利雲會打得舒服d
James暫時做唔到Muller嗰種拉空嘅效果

虎王啦咁快

唔好又傷牙alaba

洲際盃個陣sule 係德國隊已經成架坦克咁 不過個陣成場大佬似係我基，連維度都未驚過

仆街又到Alaba傷

其實係咪上年利雲話完球隊無俾支援佢拎神射手之後
依家全世界都喂俾佢入

想問下拜左閘後備係邊個
正選一定alaba啦

有無人知聖貝拿幾時可以出

bernat/拉芬

聖貝納/聖拉芬

唔係話利雲唔好 但係成日都覺得有肥鳩果種會打得舒服好多

好似慢慢操緊

佢今季好敗家

其實唔使餵佢自己都搵到食啦 係輸左個神射手先講呢句野賴下姐我覺得

多仔又放火

計咗係Alaba入

又吹奏肥鳩
btw想睇文仔配肥9

有聖拉芬睇了

等睇carry

即刻關鍵解圍一腳

15分鐘內佢派膠我就做拜仁fans加買拜仁波衫印佢

一出聖拉芬就平安鐘

佢入到波或者助攻到或者派膠 我都改佢個名

軒蛇都話要幫佢，唔係唔餵啊

軒帥後面個個咁似老左既洛基

好型
軒帥又型 教波又勁 又聰明 又有義氣 點解可以咁完美

JM唔好傷呀

球證傷

趁無事快d換走

我覺得Ulreich好勁 去到其他球隊都做硬正選咁制個隻

好鐘意睇佢踢波 唔好傷牙

連球證都傷

jm真心勁同thiago一樣咁勁 西班牙仔

球證

女球證

一控波就整親

球證我拜死忠 幫手拖時間

垃圾post名又燈

裁判抽筋

拖唔拖都輸硬啦 有咩好瀨

仲以為可以換女球證

byebye james
拍拍拍

咁改一改
球證我拜死忠 幫手吸收一個傷兵名額

唔明上半場多仔防線壓咁前諗d咩

場場都壓咁前㗎

踢法係咁

哇

係 場場都壓咁前 由歐聯比熱刺嬴完 到今日對反擊咁勁既拜仁做用緊同一套戰術

真係1-3

其實我真拜迷又同你地講咩

後衛腳射得咁靚

快到

射門有質數

Pulisic今場撚咗Kim幾多次

後衛勁揪就多，好少見湯得咁靚

1-3係隊短講定我講

個心離一離

呢球要屌聖拉芬，咁早包入中堅位做咩鳩 成撚日都係咁

左路放題，真係好彩

佢咁樣算唔算派膠

我係唔係要改名

姐係我要做拜迷

改做 奶聖拉芬甜

g持

可唔可以迷sule
我岩岩比佢成架坦克咁樣bon走左人迷住

拜狗又-6

保斯成場hea到拉屎

追番1粒都冇激情就知佢呃飯食

好鍾意呢類型既中堅，利申踢街場打後成日好想咁bom人

張相

好自戀

大份中堅bom人成日有
但拎翻個波之後唔係大腳而係用波真係好少有

今場要讚下烏列治，救幾球都救得靚

好撚正

泥清你個名一次柒過一次

sule香港翻做乜 拉芬真係派左膠我都要找數
改左拜仁坦克sule先

佢去到其他隊都必定正選

依句真 以後備龍黎講 今場表現真係超班

越黎越好波

蘇利

好似叫蘇利

型男

勁既吹奏有乜問題

佢本身係史特加已經係正選

泥清你個名真係好柒
個．同魂．初軾有咩分別

咁聖拉芬係柒 所以跟住柒

一於叫肥鳩返嚟打後備啦

搶埋利雲個正選位

好偉大

大佬

是但啦 聽朝先再改
好眼訓 訓教先

我又Carry拜仁贏波啦

可唔可以好似爺爺咁永續斬帥

廢事傷佢感情

HI me new bayern fans
多多指教

笑得好開心

今次到多仔反追了

嘩轉會了

有我係度有幾多人可以入到拜仁波

找數轉會 代替唔知比幾多m嚟做轉會費

tank

見到自己新名好唔慣

29 - Under Jupp #Heynckes @FCBayernEN is undefeated in the last 29 BL games (W25 D4) - they won 20 of the last 21 games. Unity.

有我係到 你想要幾多就比幾多你

Robben Ho ball

高文踢得真係幾好
而家全隊最有速度真係得佢

高文證明左天下武功 唯快不破
個個後衛明知佢最後一定係落底
但就係食塵

奶油多ching神tip

尋日跟左凍檸買1-3依家上車了

老希接手之後比返個腦佢

仲有對眼

好撚勁

你個名真係好撚正

一個二個改埋晒d尻名

本場比賽之前，權威數據統計機構OPTA表示，軒帥回歸後拜仁在德甲拿到了9分(目前4戰全勝總計12分)，多蒙特則是拿分最少的球隊(1分)。

值得一提的是，儘管軒帥比博斯的年紀大上了許多，但拜仁本場比賽正選球員的平均年齡卻比對手要小一些。拜仁正選11人平均26.8歲，多蒙特則是27.1歲。這是拜仁本賽季在德甲頭一回正選陣容比對手年輕。

本場比賽結束後，拜仁在半場領先的情況下已經保持了127場德甲不敗(118勝9平)，上一次輸球是2011年客戰科隆，兩球領先的情況下被連進三球。

此外，軒帥手下拜仁已經連續29場德甲不敗(25勝4平)，範圍縮小到近21場比賽，軒帥的拜仁贏下了其中的20場。

我地有甘美治同高文拉返低

《體育圖片》消息，為當家前鋒利雲度夫斯基尋找合適替補的事情對拜仁來説顯然非常困難。

拜仁董事會主席路明尼加在接受採訪時談到了這件事，他説：“可能性是有限的。擁有優秀球員的俱樂部，不會輕易在冬天放人，否則就是轉會費非常昂貴。但我們不願意，也不會為了一筆轉會支付過高的費用。”

路明尼加繼續説道：“不夠也許會有洽談的辦法，那種不用花超級多的錢，也能奏效的方式。”

ESPN最近再次將阿仙奴攻擊手山齊士與拜仁聯繫到了一起，路明尼加説：“我認為山齊士早就選好了俱樂部。我們沒有考慮他，他也並非能直接替代利雲的球員，因為他並非正統中鋒。”

路明尼加心諗：我簽利雲都唔駛錢，憑咩要我比錢幫佢搵後備

軒歷基斯説：“放在四周之前，沒有人能夠預言到，我們現在領先多蒙特六分，領先萊比錫四分。我們為此進行了刻苦的工作。”

對於占士洛迪古斯將在國家隊比賽周隨哥倫比亞踏上長途旅程，前往中國和南韓一事，老帥表示：“這真是瘋了！”

占士洛迪古斯説：“我非常開心。這是我第一次在多蒙特踢比賽。勝利始終都非常重要。”

洛賓説：“身為隊長，我為我的球隊感到驕傲。”

對於最近貢獻很大的烏烈治，拜仁官推也打出了“#SvenTheWall”的標籤。烏烈治依然表現得很謙遜，他又一次説了類似的話：“今天能給球隊提供幫助，我很高興。”

本場比賽，原本因病(柯屎)留在慕尼黑的基米希隨後獨自趕到，完成了輕度訓練後進入正選名單，送上了1次助攻，全場最高的96%傳球成功率、3次傳中、4次解圍 。J洛迪古斯則貢獻了2次助攻，2腳關鍵傳球。

半場 全場中哂 你地班友話我燈

隊短個名無咁柒 泥清個個真係柒到核爆

因為聖拉芬柒到核爆

Hahn呀不如
10m唔洗有國腳
不過拜啲球探最後一定會搵到啲出奇不爾既人返嚟
好似當年借泰治斯咁

係咪去左漢堡個個

不過琴晚沾逗到好後拎波
後過jm
跟住搞到反擊同兩翼想比都唔見佢入禁區(定專登唔入 )
係慣咗禾朗以前係禁區lead晒定想係外面搏遠射
定係驚muller復出冇位打熟習定cmf先

係
做木頭後備不如做利雲後備

唔係，佢打莫斯科斯巴達
以前打史特加出身
哥狗最尾一季，係季中借果個

屌以為你講緊泰斯治

唔係講緊泰治斯呀大佬
問緊高拉諾夫手足係咪漢堡個hann

軒歷基斯接手拜仁之後，拜仁的戰績一路飄紅，目前拿到了7連勝。近日，路明尼加接受《天空體育》採訪時談到了軒歷基斯賽季結束後不會繼續執教球隊，但會參與選帥工作，他還談到了自己與漢尼斯的關係。

與漢尼斯之間的關係

現在做決定軒歷基斯會加入進來，我們都會聽取他的意見，舉個例子，如果某個想法得到了兩個人的贊同，那個剩下一個自然會被PASS。有的時候我們的意見存在分歧，不過在有軒帥的時候，我們都彼此保證，如果存在意見分歧，我們只在內部進行討論。

我跟漢尼斯的關係非常好，我們認識了有43年了。我跟他睡過同一張牀，像老夫妻一樣，在我18歲的時候，我被允許與世界冠軍漢尼斯住一個屋，我非常自豪，我在他那裏學到了非常多。 gay到

關於安察洛提下課

很遺憾，因為我們都很喜歡安察洛提的為人，他是個令人難以置信的好人。軒歷基斯曾經説過：有時候教練組和球隊之間的合作並不如人們所期望的那樣。但這不會影響我們對教練的尊重以及我們與安察洛提之間的友情，我們必須從職業的角度為拜仁做出決定。

關於賽季結束後軒帥是否留任

這個假設並不存在。對他來説，從一開始他非常明確，自己會在2018年6月30號後完成工作，然後正式進入退休狀態。不過在那之前，他會全力以赴，他是一個擁有令人難以置信的執教才能的人，他擁有豐富的經驗，並且他的想法非常清晰。因此，在物色接班人的時候，他會參與進來，幫助我們一起物色合適的人選。

你個名

佢德國隊有表現我改做德意志坦克蘇利

無人企前面
利雲次次拎到波個鏡頭入面都無隊友
但占士企後啲幫賓爺較砲都幾好

其實我覺得沾屎比軒帥教好過比76教
明明76之前教過沾屎 但係係拜仁教到佢咁

安76教契仔仲廢過無說明書既軒帥

自製說明書 想當年丹迪都比佢教到變世界級

哥狗

有無人講下有邊個係軒帥手下係廢

拉芬拿

搏唔到

拉芬拿-偉大的右後衛

你當我唔存在牙

一個二個啲名都咁鳩

本輪德甲，拜仁慕尼黑在德比戰中3-1客勝多蒙特。基米希原本因為消化原因無法參與本場比賽，不過他在比賽日當天康復，迅速前往多蒙特趕上比賽。比賽結束後，他接受德國足球協會官方網站採訪。

—所有人都對您能夠正選上陣感到吃驚。您週五沒有和球隊一起出發。

我生病了，還病毒感染了。我的腸胃不是很舒服，不過現在什麼事都沒有了，我不會傳染別人了。

—(當地時間)週二的歐聯你沒有上場，你什麼時候開始感覺不舒服的？

週四我們休息，幸好我在那天感到不舒服。週五我就能夠訓練了，但因為病毒有傳染性，我是單獨訓練的，而且是在週六早晨出發去多蒙特的。這就是其他隊友沒有被傳染的原因。

—軒歷基斯把您放在正選名單中，您覺得意外嘛？

本來的計劃是，如果我趕及復出了，那我就比球隊晚一些出發遠征。我很高興我最終趕得上比賽，不過顯然一開始我不是完全確定的。

如果沒踢上比賽是因為我沒參加賽前最後一次訓練，那我會挺失望的，因為我身體條件是允許我訓練的，不過我們也不想讓其他人被傳染。

—過程中，您能夠完全應付比賽？

是的，身體上我沒有任何問題，踢全場也沒問題。

—贏多蒙特是不是證明拜仁已經翻身了？領先RB萊比錫4分，多蒙特6分，這賽季是不是又要奪冠？

這才踢了11場呢！4個比賽日前你會不會這樣説？那種(不佳的)狀態還是有可能會重新發生的，我希望不會吧，因為當時4場只拿了1分。

上4場比賽，我們拿到12分，但我們要謹慎，沒人能夠説冠軍已經到手了。而且，萊比錫只落後我們4分，我們踢不好一場比賽，他們就會和我們很接近。

在冬歇期之後，我們還要踢多蒙特和萊比錫，現在要確保我們繼續工作、繼續前進，也希望競爭者們會掉隊。

—進入國際比賽周，您看看德甲積分榜會有啥感覺？

非常非常正面。而且，我們仍然在德國杯征程中，已經晉級16強了。我們也確定晉級歐聯淘汰賽了，必須要準備好最後一輪對陣巴黎聖日耳門，爭取以小組第1名出線。

所以，以這種姿態進入國際比賽周是很好的，我們可以好好享受與英格蘭和法國的友誼賽。

—拜仁狀態這麼好，現在去國家隊報到的時機是不是不太好？

我們踢了一些真的很重要的比賽，短暫休息會帶來好處的。比如洛賓、艾拿巴、曉姆斯，他們踢了很多比賽了，我們當中有些人在之前幾周是硬撐過去的，有些人一直在養傷。

希望在國際比賽後，我們的陣容能夠完整，將能量帶到賽場當中。

—自2016年夏天，您為國家隊出場24次，有23次踢滿全場，這是德國隊史中第3長上場紀錄。所以，讓您休息下會不會是好事？

如果由我來決定的話，那就不是。

我個名不知幾正

有意味

肥鳩你個名

點解唔叫和波之寶肥9

我用例子答你

下個post可以將個題改做 人人改柒名

你改拜仁教練軒歷基斯 咁就perfect

肥鳩真係傳奇，無佢讓個前鋒位比文仔都贏唔到三冠

...

改做型男肥鳩算啦咩傳奇神鋒

拜仁慕尼黑官方宣佈，隊醫布勞恩即日起離隊。在週一與球會管理層進行的對話中，布勞恩請求辭去職務。

這名外科醫生已經為拜仁工作了九年的時間，2009年到2015年間他都只是拜仁青年隊的隊醫。2015年，以禾花治為首的時任醫療組因與哥迪奥拿不和，單方面遞交辭呈，此後布勞恩就接任了一線隊隊醫的職務。

布勞恩説：“我在拜仁度過了一段非常緊張、有趣且美妙的時光。未來我想積累更多的經驗，同時特別在家人身上多花些時間。”

拜仁CEO路明尼加表示：“我要以拜仁的名義感謝布勞恩過去這些年的付出。祝福他未來一切順利。”

拜仁官方最後表示，未來幾天將在內部商議決定布勞恩的接班人。

我有一個大膽嘅想法

神醫回歸?

哥帥走左神醫回歸 快d醫番好紐亞

係就好 神醫

集氣求神醫回歸

爭乜鬼首名，留力養傷好過

要大炒7球以上先可以首名 算數啦
唔好輸得咁難睇就算

7你個頭 4-0就夠

Sor 記錯係計得失球

keep到個勢頂多都係大比數和
除非麥巴比傷咗先有機會贏

些路迪有無機會和到巴黎？

些路迪對PSG可以不敗 我送依個post所有人每人一件拜仁波衫連印字牙

lm

留明

發功

留名

LM

老死去德國比賽買左個敗狗水壺比我做手信

leave name

應該叫佢買叫kimchi波衫比你丫嘛

Yes 仲要搵埋佢簽名

你就好啦
我中學同學係d跳虱市場買左個拜仁古沙Q版模型比我
仲要完全唔似樣唔係睇字都唔知
擺明突登

其實今年psg真心好勁
我覺得皇巴拜都擋佢唔住
可能鏝，獌，軌先有得打下

客觀講句 佢地防守唔係好掂 法甲個邊都和左兩場(好似係)
可能佢地個兩場hea打啦

本身叫左
但佢話唔經波衫鋪冇得印字所以淨係上機前買左一個多仔一個拜仁水壺

我都覺得係 防守雖然未話會差到猁咁 但打強隊應該會出事
佢地今季打最強個隊應該算係拜仁啦 不過個陣仲係76 踢出黎只係二線頭水平 PSG根本未受過咩考驗

我覺得都係會輸反擊輸死

巴黎除左麥巴邊個真係勁 靠尼馬做大佬就仆街啦

中場個幾個其實幾勁
華拉堤 rabiot個幾個

賣左馬度迪防守廢左

其實迪馬達斯拿都勁
卡雲尼敗家仲啲不過走位真係好癲
我拜上個轉會𥦬都係想執巴黎後備達斯拿咋..

仲有古沙華

老老豆豆
我拜多數買人主力都係係德甲發生…
其他聯賽都係執啲有用嘅棄將/後備

留意你班垃圾拜狗已經緊FF本身係夠實力打贏巴黎
屌，係咁勁就唔會而家無晒符FIT搶小組第一啦
贏得幾場係度打J真係肉鳩酸

yes PSG防線點有問題都打得贏拜狗啦

系

牙泥又燈

人廢仲要搞貢多野

刷存在感

就快光到頭頂

有冇人覺得聖拉好似一個無線暗星

牙fred？

係咪已經冇做果個？

牙fred唔係暗星啦

牙fred 都暗

《圖片報》瞭解到，當地時間上週日，肌肉不適的保定和艾拿巴接受了MRT檢查。布勞恩給出的診斷結果是，兩位球員都提前告別上半程。隨後，艾拿巴和保定都去找了前隊醫禾花治，在神醫的診所接受檢查。最終結果只是肌肉硬化。

[純討論非吹奏]
有冇人覺得今季哥帥鏝城踢出尼比佢以前帶嘅拜仁仲勁
但人腳上我覺得哥帥第2/3季比宜家鏝城仲要佔優
係成隊速度比起宜家鏝城慢啲

果陣哥狗邊識反擊

垃撚圾

拜仁新定律：傷病守恆
尋日刀疤復操，今日高文訓練受傷
今日梅拿復操，保定又傷左

我建議冬季向巴塞買華美倫

我覺得正選人腳哥三季勁過今季鏝
但人地個後備深度好勁多
淨係中場已經冇得比

忙完一排發現原來老希返左黎

仲要班成班仆街改柒名
得返我正常

肥妹仔點會正常

肥鳩平時柒都算 依家連個名都柒埋真係

拜仁隊醫被人炒左
神醫係咪番嚟

好想要

屌你人地前面3隻野加埋得60歲
我地執兩件都過60了

2R加埋接近七十了

高文同james仲有排學

利雲後備三揀一
英超神鋒基奧特
西甲神鋒費托
意甲神鋒Milik

我會揀費托 反正佢差個聯賽冠軍

james係唔太夾啫
佢出波嗰啲係有質素嘅

住烏都好丫
頭鎚勁

占屎冇速度
唔係2r打法嘅接班人
但可以善用佢啲出波同射波
不過印象中條友一係唔入
一係世界波

不了，住烏=無運版肥鳩
肥鳩都勁過佢因爲肥鳩無腳法無足球智慧都仲有運氣加持

費托要打包埋卡拉斯高
milik可以同lewan一齊出 唔驚坐板凳

利雲朋友隊

Milik同拜仁level差好撚遠

其實用青訓好過啦...反正利雲全勤咁濟

頂到佢嘅muller又係極少傷
之前兩個一齊傷除咗唔好彩都唔知講咩好

我都覺得用青訓好啲 反正都係後備
如果好彩打起個新仔 自用又好 賣又好 都對球會好
依家個轉會市場咁貴 要係英超西甲買個老野返黎都唔會平啦 仲要只係後備 唔抵啦

仲要純粹做後備
你話搵個唔同打法既前鋒好似mertens aguero為戰術帶嚟變化就話姐 雖然利雲已經好撚全能

買費托啦
住烏不如要番鳩美斯

普度
點解唔搵拿姆

k神先係最有代表性

會凹左落去

係 世界盃入球紀錄保持者
普度真係完全唔入流

最撚慘係其他人完全無視普度

拜仁中衞保定在接受“Süddeutschen Zeitung”採訪時爆料了安察洛提下課前的細節：拜仁0-3完敗於巴黎的比賽之前，保定等五人突然被告知將不會登場，且沒有得到任何解釋。

保定在採訪中説道：“簡直太奇怪了，比賽前一個半小時，我們5個坐在會議室裏，然後被告知這場比賽我們不會登場，如此突然且沒有任何解釋。我們可以説是都驚呆了。”

拜仁0-3完敗於巴黎的比賽，洛賓、曉姆斯、列貝利、高文都坐在了替補席，保定甚至沒有進入大名單，此前有媒體猜測正是這五人被安察洛提在這場關鍵戰中被棄用。

此前還有説法稱，安察洛提的訓練一直被指責存在問題，保定很直接地證實了這個説法：“他的訓練和我們之前知道的都不一樣。”

繼續binc

隊短同老師、小豬先係上一代德國代表人物
普渡完全唔入流

老師應該係德國隊準備踢英撚

隊短happy birthday
退役後第一個生日

笑撚死

做乜鳩
梅拿好on9

做乜鳩

下季可能真係賣維度
假設賣左4000萬去國米
免簽哥利斯卡填位，2000萬再買個新星中堅，賣聖拉再用千零萬買個右閘後備 睇下會唔會賣聖山
基拿比回歸，淨返d錢就可以全部拎去買翼

睇死最多都係入隻迪斯拿算

點會買中堅啊
買幾多隻翼我覺得要睇2r退唔退

唔會買中堅啦想sule走咩
我諗填vidal個位都係tolisso Goretzka傾向再進攻型啲
賣聖山啦有Rudy真係唔想再見到佢
如果買多隻當打快翼加沾屎我都收貨

我地都夠中堅用啦
保定 武士 sule 三個都勁 必要時仲有JM 同泡菜 alaba頂下

聖拉賣到先算啦 又老又廢
聖山依家連史雲斯都踢唔掂 全世界都知係大水貨啦
依兩個邊個肯接手

始終最重要都係買前鋒同右閘

維度未必值40m

新人留名

回番上面
而家拜仁其實人手幾充足

中場占士其實踢得麻麻同梅拿比真係比下去 完全唔岩踢 左邊高文 右基拿比已經夠 中堅夠曬人用
右閘rudy可以客串下
左閘同前鋒係需要買個後備

基拿比下季真係擔唔到旗架
如果軒帥教都還好
下季唔知邊個教真係要買隻即食啲既翼
Draxler+Brandt

Brandt
玩fm一定買
以前會買埋sane

諗好左邊個做教頭先係最緊要
好彩今次就話老希會參與埋下任教頭嘅選擇
個人希望就法夫利啦

Sane 而家基本上已經成左才勁到仆街
無可否認哥狗睇人都係有眼光嘅
Sane 耶穌

不得不吹奏哥帥

唔得就可以用梅拿打右 泰亞高打攻中 太多中場好塞車 james就後備吧

依家隊鏝城

咁巴禾又點睇

唔適應+回塘 上次對狼隊都勇救十二碼

都係7一次。 之後個艾達臣真心唔差

又要迷哥

今時今日真係唔反得哥 如果拜R聯抽中曼城希望唔好俾哥帥抄咁甘

哥:以前屌鳩我呀喇！等我十六強炒你四五六！

拿姆生日快樂

嘩屌皇馬想賣巴爾
上一個係皇馬因為傷病而敗走嘅右翼..... 我敗係時候出手

傷到咁 不了
卡拉斯高就j得落

09年可能有班傻鳩都係咁講

Robben個時都冇咁老
同埋bale真係純屈速 呢類球員真係易傷同埋難似robben keep住屈機到33歲

Facebook見到 東尼大隻到

Robben起馬都有一招超必
Bale依家有咩
佢以前未操到咁大隻勁D

翼來講，不如睇青訓果班好過晒錢買現成
巴爾都唔掂都唔知有邊個現成好

《圖片報》獨家爆料，前拜仁功勛隊醫禾花治即將重返拜仁，再度擔任拜仁隊醫。儘管已經75歲高齡，“神醫”甚至將在歐聯等重要比賽中親自坐鎮拜仁後備席！

根據《圖片報》得到的消息，關於拜仁醫療部門的未來，拜仁監事會主席、俱樂部主席漢尼斯，董事會主席路明尼加及禾花治三人已經取得了一致。

軒帥比我種感覺係個退休江湖大佬臨老call返齊以前d兄弟食多次大茶飯

感動

三冠王的最後一塊拼圖

買巴爾不如買sane

下場r聯比psg打到敗狗圍爐j 13三冠就有

敗狗應該感謝肥安送返軒帥同神醫返黎

拜狗已經悲哀到要攞個軍醫嚟J

已經射咗

雖然唔想咁講
但我覺得今年連4多都入唔到
費托仲要已經33

梳鳩
睇錯歐聯

軒歷基斯今年在球隊最艱難的時刻接手了拜仁，如今帶隊7戰7勝。軒帥接手採訪時談到，面對漢尼斯和路明尼加的邀請，自己無法拒絕。

軒歷基斯解釋了自己並無復出執教的計劃：“但是漢尼斯和路明尼加都已經介入進來，我意識到，我不能再拒絕了，我必須這樣做。現在是對於俱樂部和球隊來説，非常困難的局面。拜仁為我創造了這麼輝煌的職業生涯，這份情我是要還的。”

Robbery兩名老將明夏的合約就將到期，軒帥還建議為他們提供續約合同：“洛賓不用再為錢踢球了，他繼續踢是因為他熱愛，列貝利也是一樣。你必須在健身房勤加練習，那麼你仍然可以在34或者35歲的時候拿出頂級的表現。”

軒帥究竟要帶幾多野俾我地

唔好諗太多
今季但求撥亂反正
帶返個方向點換血
老嗰代始終有退落尼嘅一日
歐聯唔太大期望

比返以前嘅防反我
軒帥走之後搞到四不像

安76嘅反擊=慢慢猜半分鐘後斬中

自由球挑戰賽
成班友仔冇黎正經

點解人地出埋d後備我地就出正選玩呢隻game

我敗都係有一個青訓呀 另外兩個冇國家隊踢，一個傷緊

下件R歐白印Rudy
作客印得力素/新前鋒

我印波衫多數都係印同一條友 除左14德國作客印左萊斯其他都係印隊短
今年轉印我基

我通常唔印字

隊短
今年未諗好印邊個
泡菜仔同梅拿都想印 但又想印ribery 驚佢要退休 之後無得印

仲乜尻頭已側
我係集郵式咁印 咁耐未試過一條友印兩次

梅拿就一定印
諗緊印唔印其他好

Dorsch完全唔知你班法國佬up乜

法國幫

突然諗到
簽goretzka返黎當中鋒用有冇得諗

浪費啦

印muller最大眾 想特別d就印泡菜啦
我既話就緊係印我個名

有時改踢第2個位個球員可能會發揮唔到

法國發覺隊幾中意用得力素
不過普巴簡迪出返嚟佢應該冇掟企

第一眼望落去 成個reus咁

幾型
聖拉芬就收皮啦

睇精華幾勁下

又染金毛
Btw係咪保定帶起金毛風

成班金毛mk 巧彩我基出左家

點解半隊都咁mk

不過有一個一定金毛唔到

曾經，佢都有一頭濃密飄逸嘅金髮
佢速度越快，頭髮甩得越多

最後，佢禿了，亦都變強了

好型

咁睇有少少似袁文傑+小豬

神醫回來了

神醫
對紐亞應該係最好既消息

有情有義
軒帥帶比我哋嘅嘢實在太多

辛度華拿回巢？

賀芬咸好慘喎又冇咗個主力

佢肯唔肯做利雲後備先係重點
華拿係賀記正選 唔會無啦啦過拜仁做後備掛

點會
佢都證明左自己有料踢
世盃實有佢份，去敗下半季賽程密一定有得上，加埋路維揀人係敗實有分加

我會覺得佢留係賀記比好

咁真係要買都希望比多d錢賀記 連續2年買同一隊主力都幾慘 我都廢事講拆骨 因為今季已經拆左
不過睇下市面上仲有咩前鋒啦 可能季中季尾中下游隊又爆多個前鋒出嚟 拜仁咪再諗諗

其實我會揀伊比斯域
賀記始終有料有錢有目標
哈化就算啦
伊比斯域當年唔係重傷賀記應該晨早冠軍左
佢黎拜仁可以賺錢，又可以拎冠軍
最重要係佢都退左國家隊

我就想肥鳩返黎

簽神醫好過所有人

肥鳩都唔錯
再唔係要番文迪蘇傑

m子係蛆比屌帥練到打邊都得

拿帥醒目，賣下d賀記嘅人過拜仁
實際係賣比幾年後嘅自己

都唔知係好事定壞事
佢真係甘願放棄自己最強嘅位置尼就隊波
佢肯攻肯守
我真係鍾意佢多過25雲多好多

SPORT1消息，在他的支持者安察洛提從拜仁下課後，占士洛迪古斯不僅僅經受住了這個結果，反而從那之後有出色的表現，其中有軒歷基斯的很大一部分功勞。

J洛迪古斯在接受FCB.tv採訪時説：“他是一位履歷豐富的教練，擁有大量經驗，在足球世界裏經歷了多年風雨。他也很清楚想要踢出什麼樣的足球，清楚每一位球員的踢法。”

在四周多的時間裏，J洛迪古斯從軒歷基斯身上“學到了很多”。國家隊比賽周前的三場焦點戰中，J洛迪古斯在兩戰萊比錫及對陣多蒙特的比賽裏貢獻了1球2助攻，平均65分鐘參與1球，是聯賽最高效的球員。

J洛迪古斯強調：“過去幾場比賽，我的表現確實更好了一些，大概也是因為我踢了更多的比賽。當你踢更多比賽的時候，有更多表現也是正常的。”

J洛迪古斯依然對安察洛提的離開感到難過和失望，他説：“我當然會對此感到失望，因為他作為一個人，作為一名教練，都是了不起的。”

J洛迪古斯表示：“我認為，自己現在還有所欠缺。對在慕尼黑的生活，我感到滿意和開心。”

不反占了

啲出波落點係有料到嘅

拿帥confirm咗Wagner 想join拜仁

唔反沾了

又愛回家？

近日，基米希接受了《圖片報》的專訪，談到了由自己作為主角的紀錄片，以及自己的父親在職業生涯中起到的作用，還有自己的偶像等話題。

Q：你為什麼會同意Jan Mendelin記者在你身邊將近兩年？

這個想法非常有趣。不過那個時候我還沒有意識到這是多大的一件事兒，要耗時多久，以及怎麼操作。我一開始就是認為這個視頻會是一個很好的回憶。

Q：現在你成為《圖片》系列的主角了，你看過《權利的遊戲》和《紙牌屋》麼？

老實説，我沒看那麼多節目，如果時間允許的話，不過週六早上在酒店休息的時候，就已經是客場比賽的備戰期了。

Q：路維在紀錄片中把你和年輕的馬圖斯對比？

我只有22歲，我甚至不清楚年輕的馬圖斯是什麼樣子的。1990年他們贏得世界盃的時候，我都還沒有出生，不過我在電視上看到過他對陣南斯拉夫時的驚人單刀。

Q：你的偶像是誰？

沙維和小豬。不過我的第一件球衣是多蒙特的路斯基，不過巴拉科夫也給我留下了很深的印象。

Q：路斯基和巴拉科夫都是典型的10號位球員，這是你以前的位置麼？

在青年隊的時候我踢10號位，隨着踢得級別越高，我的角色就越趨近於防守球員。在我心中，我永遠是個6號位球員。不過幸運的是，現在後衞這個位置給我提供了很多機會。

Q：2015年你加盟了拜仁，按照傳統新人總是要唱歌的。

是在中國行的時候。拉芬拿敲了敲杯子，我還以為他要發表演講，但他要我唱歌，然後我選擇了Xavier Naidoo的“This Path”。

Q：在文檔中我一次次的看到“基米希是個不服輸的孩子”。

沒錯，我不能輸。在之前的一個青年錦標賽中，我老爹是教練，他平等的使用所有球員，這讓我很不爽，因為我一直想要得到機會。後來我們輸了，我去田野裏跑了一圈又一圈。

Q：野心和眼淚似乎是相伴的呢？

是的。作為一個孩子，我老爹跟我説雙腳都可以踢球很重要。當時我在家裏的花園裏練習左腳，然後總是摔跤，我哭了。但是我一遍一遍的嘗試，知道我成功。放棄從來不是我的選擇，我的座右銘是永遠相信自己。

Q：你父親在你的職業生涯中扮演什麼角色？

我非常感激他。如果一場比賽之後，他什麼也沒説，我就知道這不是一場好比賽。如果我今天沒有得到機會，我爸會跟我説：過去我那麼僵硬，現在不也練好了左右腳都能踢。在3-2打敗史特加青年隊的比賽中，我上演了帽子戲法，我覺得這是我目前為止最好的一場比賽（笑）。

Q：紀錄片中你在和哈斯（德國網球選手）打網球，跟紐亞較量過麼？

紐亞是從另一個級別開始打的。他的球速太快了，在國家隊的時候，他總是打我們的反手，然後網前移動也很快。不過由於他受傷，我們還沒能完成復仇。

Q：它是個一直存在的競爭項目？

是的，只是這不適合我。

Q：你有沒有意識到你也是孩子們心中的偶像？

就我而言，我也沒覺得自己個榜樣，因為它對於自己來説也是不可見的。一般來説，看到孩子們在場外穿着我的球衣還有大家拿着我的海報找我簽名，這讓我覺得很自豪。此外，我現在經常會被認出，然後被要求合影和簽名。幸運的是，在拜仁我們並不需要為自己送出去的球衣付款，在萊比錫就不一樣了。

最尾一句

Kimmich真係好屈機
鬥心強到

咁有錢都咁

咁基係萊比錫個陣最多咪德乙

拜狗又挖

唔挖先係新聞 係睇係咪免簽
btw之前講過一樣野係岩 拜仁真係剩係個名都吸引到德國球員(由其巴伐利亞人)
賀記留唔住架喇

始終冠軍多，你去就有冠咁濟

加上拜仁係德國名氣應該有皇巴級數 德國佬眼中拜仁地位太重要 踢到拜仁係光榮

邊洗挖
邊個球員唔想拎冠軍唔想踢歐聯
根本德甲個個球員都想去拜仁
留係啲小球會度無錢無知名度無榮譽

慘在而家要買個個又係踢賀記呢 今季都打包左2個 中場後防 買埋華拿就前場都買埋
好難令人唔聯想起挖呢樣野

紐亞是從另一個級別開始打的。他的球速太快了，在國家隊的時候，他總是打我們的反手，然後網前移動也很快。

條友真係痴線

dortmund

軒帥上任後只拎一分

球會版雲杜拿你估講笑

拜仁後衞拉芬拿與球隊的合約2018年就將到期。拉芬拿在接受《環球體育》採訪時透露，自己收到了拜仁的續約合同，但自己已經在考慮返回家鄉了。

拉芬拿談到：“我18歲來到了歐洲，現在已經32歲了。我在這裏度過了幾乎全部職業生涯，我有德國護照，德國是我的第二故鄉。不過我覺得是時候嘗試些別的了，迎接一個新的挑戰。我的女兒住在巴西，我的兄弟和母親，他們都希望我能回去。”

“我在歐洲贏下了幾乎所有能拿到的冠軍，現在我是時候考慮要回到巴西了。我收到了來自拜仁的續約合同，兩年時間。還有一些歐洲其他俱樂部和巴西球隊的報價，但我現在不想要考慮這些，我只想專注於拜仁。”

尋日個下派大膠

"我在歐洲贏下了幾乎所有能拿到的冠軍"

無恥到
全部冠軍都係牙短拎都計

聖拉芬不要走

其他人:拜超

聖拉芬18年幫德國踢國家隊

番巴西啦
但係拜仁同佢續約

其實聖拉除左廢我覺得算係咁
冇怨氣冇花邊咁坐後備
最慘係捱走隊短以為多d機會上場點知黎個基米希
要走就真係祝福聖拉

自己唔爭氣 拜乜野超姐
廢到連中遊傳統升班馬都打得贏你仲有乜野好講

最重要係好識搞氣氛，退休返黎做吉祥物

續約正常嘅，拜仁基本上都願意比老將終老
不過好多都揀回國踢多年咁，雲邦美當年好似都返左荷蘭一年
我諗洛賓都有可能返格羅寧根退休

不過拜d 後備前鋒先勁，奧歷東尼比沙路高路斯成班越老越勁

聖拉芬踢撚到草裙舞咩
冇基米希我唔信拜仁用佢打正選呀

遲啲聖拉芬會不會有份頒沙律碟
拜仁名宿•聖拉芬

聖拉負責唱歌

但係聖拉芬係炸彈

做berni咪算 berni係拜仁好重要既野嚟 岩哂名宿聖拉芬

聖拉芬唔高做berni

legend

諗起都丁左

奧歷同東尼臨走嗰時都跌晒watt喎

就黎改名 放題名宿聖拉芬

14-15，東尼37歲拎意甲金靴
奧歷都叫係漢堡同1860發光發熱嘅

德國天空體育的報道稱，拜仁慕尼黑對馬德里體育會前鋒基沙文很感興趣，不過球員可能會傾向於選擇巴塞或者曼聯。

26歲的基沙文與馬德里體育會的合同將在2022年到期，這位億元先生會傾向於選擇巴塞或者曼聯。而且球員本人也不相信，拜仁可以滿足他的薪資要求。

值得一提的是，這不是拜仁第一次對基沙文感興趣了，在雷施克在拜仁任職期間，拜仁就曾經兩次有意求購基沙文，但是最終都不了了之。

相較於基沙文，辛度華拿顯然是一個更為現實的選擇，德國天空體育預測，球員的轉會費大約在1000萬—2000萬歐元之間。

度縮敗狗買到基沙文我切乜鳩都得呀

拜狗依家最高都係4000萬
比到你6000萬 盧卡古級數都買唔到啦

all go mu la

敗狗會出咁多錢買基沙文我切

不過今年電話佬同梅拿一樣好唔掂

年年都話拜仁會買山神/基沙文

最後買個bale番嚟

買到基沙文我jump

呢個買到都jump

Bale真係不了 傷多過踢 過多兩年可能無埋速
有幾多個過左30仲可以有高速 當個個都robben咁痴線咩

年年都話買咩基沙文乜乜柒柒咁
最後靠邊個？咪又係2R

其實依家都齊腳
都無咩好買
係買啲後備咁

列貝利咁都算齊腳咩

聖拉芬同聖班納一齊正選，究竟係咩玩法

班納特打左翼?

=easy win

後備得6個連高文都無份

聖拉芬世界第一
踢多幾年就見唔到佢了
死拜狗唔好到時先懷念人

兩聖打左路
洛實繼續搭甘美治右路
占打返中間

我估係泡菜打前啲
Btw聖班納其實差唔多可以除聖

唔好懷念我 我要返🇧🇷

雙聖

仲有一聖係英超坐緊

個個聖都唔知點甩手了

話說好奇想問下點解我見你地都叫kimmich做基米希
呢個唔係強國譯名咩?

個人覺得甘美治難聽

其實我本身叫甘美治

正常中文我會叫佢甘美治
不過花名都係叫泡菜/kimchi算

聖班納+聖拉芬=左路最強組合

呢場邊個打閘，點解又基又拉又班
到底係基打中場定聖班打翼

但係基米希好似唔岩音又唔順口 ch德文英文個尾音都唔係咁發(好似係)

隊菜

睇黎係時候改名

會不會係3421
班納特加甘美治打翼衛

期待呢個打法

改做偉左聖拉芬

個陣真係好正 軒師又然

聖拉芬•偉大的左後衛

我反而覺得甘美治好聽啲

聖拉芬拿．巴西偉大的左後衛

有冇人有睇今晚阿狗
點解沙加可以廢咗咁多

睇個教練識唔識用 而家邊個教練用緊佢就唔開名喇

世界不解之迷 點解聖拉芬會有人帶佢去r洲

當佢純防中用真係鈍到仆街
大佬啊沙比都要有個維度逗住啦

又反雲

奥燒好撚勁
來拜一定會j

咁james點算

翻去真馬啦
Ozil一定冇佢咁鈍

如果無聖拉芬做隊短同alaba嘅替補
拜仁就唔會拎到歐聯

臭燒hea踢不了
我要聖占

坐定定睇巴伐利亞打吡

改名

利雲個頭

有冇acestream

好想睇雙聖 但出左去飲

bernat dribbling 幾勁

牙泥結婚

雙聖左路

囡都無

金毛好mk

占士呢下勤力

好想睇

泡菜一過4

有馬些路影子

係就好J

聖拉芬速度

兩聖暫時都對板

比人咁剷都面不改容起番身
聖拉芬

勁有火🔥

占斬波落點勁靚

-6

1-0

我助攻

lewan

又大炒格

2-0
搶得靚

今場是咪排4141

奥格斯堡好似季季都俾拜炒

馬天向住維度果邊迫過去迫得靚

開刀

世界第一防中

私家G

我都鍾意m子多過25雲

全盛馬天尼斯真係勁過kante同卡斯米路

唔好讚 讚壞就唔好

當年5X場不敗好似係輸比奧堡

成日凝住25雲會跳草裙舞

利雲應該唔係求財
佢係想要歐聯

買肥鳩啦 起馬係德國佬
btw真係買左華拿寧願比華拿做正選 利雲做後備啦

作為好鄰居，送分俾拜之餘都有係重要時候幫手攔下多仔同萊比錫

利雲勁好多喎咁
不過華拿實力真係唔洗做後備
如果好似哥帥時代pizza佬咁坐法好慘

我自己覺得華拿起馬係德國佬先 比佢打正選對佢德國隊好有幫助
加上軒帥唔係話想用多D德國佬咩

btw你應該明我點解唔鐘意利雲

真係估唔到華拿會舉手返黎做後備

認真覺得查馬係一個好可惜既球員
防中黎講 世界最頂級實力
偏偏之後中堅問題同哥狗改造 仲要係全盛既年齡打中堅多
雖然佢打中堅都唔錯 但打防中佢一定會有更高評價同成就

kimmich

靚傳

波膽5-0

btw kimchi真係好勁

利雲今季支大炮好似已經拎左8成

應該冇人夠佢爭喇今季

有冇人諗到kimmich 叫隊咩好

奥巴紀律問題

除咗一定射得入12碼
利雲無咩特別勁
襯有價送走佢都好

雞隊

都係短

18幾

拜仁隊雞

隊秘

咁高既咩

隊忍

仲要有25特性 一個唔該去左皇馬錢都收唔到

Btw泡隊

kimmich 176咋

係wo

176都太高

利雲啲first touch同技術好撚到癲喎
咁高大既前鋒有咁既技術你有錢都唔會搵得到第二個

利雲世界第一中鋒 不服來辯

而家前鋒好似開始變緊 越嚟越少中鋒 越嚟越多走嚟走去既前鋒

176係德國佬入面好似係算矮

其實我都唔太鍾意利雲 不過佢既實力係毫無疑問

點解一定要加隊

未來隊長

依家講野都有大佬feel
洲際個陣仲似大佬過達仔

Same
淨係佢推波個下已經知個威脅大好多
傳統高大中鋒m子 99呢啲俾人迫一係交波一係起腳
但利雲係多咗cup過佢既選擇 威脅大好多

kimchi而家幾歲？

22

咁後生就咁有霸氣
不過真係諗唔到叫咩喎 紐亞都冇花名啦

舉手王喎

新一代計實力同隊長風範都係佢最好

連維度都夠膽屌柒

好有個性

咁負面
咁既話kimchi真係改便秘隊長咩

拉芬拿做隊長

維度咁惡都夠膽屌 唔係下話

聖拉隊

嘩 聖拉芬係咪第一次隊長

估唔到係拉隊
仲以為會比馬天

頂5緊

之前國家隊比賽兩個爭d打交

邊個反聖拉就係假拜

洲際盃決賽

聖拉今次真係贏盡一切

RB和波 拜拋開6分

永遠都係拜超唔係其他隊唔爭氣

你個名正

而家我先體會到係其他隊唔爭氣 拜仁回落左都搞成咁 怪得邊個?

突然諗到球壇好似得翻morata係似利雲
雖然射術差啲但都係高大有技術
車仔都要60m買翻黎 仲話放利雲

多子本身lead住多過3分
就算輸俾拜 其他弱隊食到都仲係榜首
今季都話拜超真係冇嘢好講

你睇吓季初我哋排第幾名

我今季都係曲線講個陣先講係拜超 認真時間都覺得係其他隊唔爭氣
尤其垃圾多 RB我都對佢地期望太高喇 佢地浸多幾年先啦

其他人:過多幾年啲人都俾你買晒啦

呢樣我就覺得轉捩點係個教練

軒帥上任前: 多19 拜14 萊13
5輪過後: 拜29 萊23 多20

咁既分數變化怪得誰?

拜仁買人我覺得未必會向RB落手

軒帥

見到facebook啲人關於買wagner既反應
又拆骨 拜仁買冠軍...
唔知以為賀記排榜首
只要係德甲買人啲人就一定發癲

緊係保斯

而家咁睇老老實實唔使拆都冠軍

幾時炒帥
保斯真心廢我帶隊都贏到
利申專業fm玩家

我覺得係拆唔到多過唔落手
Forsberg很想要呀

唔好炒呀 我已經心灰意冷到唔想做多迷
我寧願捧史特加 都唔想捧隊中下遊垃圾 學界後防波

究竟點解肥安咁有經驗都可以搞成咁

問:RB有錢D定拜仁有錢D

呢D野冇得解既 唔岩就係唔岩

一句到尾,唔識德文,分黨分派

多: 幾年前你地攞左我地利雲搞到我地今日失分

駁唔到

屌我好似真心脫離左多子fans行列

仲有葛斯呀

多蒙特太依賴安76

舊年76都OK 今年係咪收左多子錢

舊年ok係因為最後死死地氣變左陣

但係點解今年又要咁硬頸用番原本個陣
舊年試過唔work仲用

其實睇得出安同軒帥嘅差距
同樣傳中，軒帥一句話震驚高文 即刻識踢波
占今日又助攻
可惜梅拿傷左冇得比較
jm 神雞不在話下

成隊波攻擊順左防守好左，肥安3防中條防線都係紙皮級

其實唔係完全錯誤，只係佢低估左某d球員嘅作用
安係好講企位，梅拿完全唔適合佢嘅體系
睇得出安係想削弱對2R依賴以沾做核心改造拜仁
但偏偏兩老齊飛嘅打法已經係一種風格，拜仁推進反擊一向快，就算哥帥傳控都明顯比疤時期提升左速度
安呢種養老式踢法

呢個層面可能已經唔關戰術事 可能係軒帥壓得住班球員 得民心
同一班人 高文呢個ON9仔而家可以勁左咁多就知
James又係唔同哂

本輪德甲，拜仁在主場戰勝奧格斯堡，這場勝利對於拜仁主帥軒歷基斯來説有着里程碑似的意義：這是他第500次在德甲聯賽取得勝利，174次作為球員，326次作為主帥。

球員時代，軒歷基斯一共在德甲聯賽中收穫了174場勝利。拿起教鞭後，他作為主帥則一共取得了326場勝利。

齊齊做拜狗

軒sir勁到

高文唔關壓唔壓得住啦
76教𡃁仔根本唔得
咁多年嚟有邊個新星係佢提攜出嚟吖

而家咁快轉左拜fans好25喎 等我過史特加做一年fans先
btw 我舊年歐聯個陣感覺到同佢地有意見分歧了

拜迷子望到哥帥連英超都屈到機有冇種酸溜溜既感覺牙

你改咗個名is ok冇人會知
史特加有大姑媽

傳統德撚思想唔想德甲隊出去柒
但有啲多迷子憎拜想拜衰都好理解

好似冇 反而佢教老野真係掂 舊年刀疤洛賓 Vidal xabi 隊短照樣咁勁
今年就冇左2個勁既老球員 一個傷左 然後廢哂
btw 14皇個James算唔算佢用得好既新星

占士點都叫世界盃打叫咗
應該咁講
肥安點都要用big name
佢用人個次序都幾按名氣行先
占士老細落order要用可能都係咁先會用佢
唔係分分鐘繼續用迪馬打攻中

佢地大部份好似只係留意多子一隊 冇乜點理其他德國波 除左某幾個會留意歐戰德國波之外 可能13歐聯同14世界盃後多左大批德國fans 加上德甲波個時多子個勢好勁 所以好多人會做左多子fans 加上佢地主要撐個隊可能唔係多 可能係英超西甲隊 我覺得以前既德國fans真係好大共榮圈 可能成個德甲/德國隊都低潮過掛

有

但係去到拜反而衰左 拜都算多big name啦 muller JM alaba

拜唔肯比錢

有

但係曼城鍾意買邊件就邊件咁玩法屈機都算合理

傷兵問題影響居多啦
佢都算唔話得
打中堅都唔係差

老老豆豆
我覺得教完3年拜仁對哥狗自己都有得益
第3年明顯睇到唔係完全鳩猜
會融合燒味踢法
另外我地中場冇kdb同silva呢類咁具創造力嘅中場
佢過到去呢季暫時咁成功
一尼係人腳勁
二尼我覺得係佢戰術上已經唔似以前咁固執
臨時變陣唔係咁死板

唔係咁講，睇下獌同ac就知買完唔識教都係無用

名宿聖拉芬

奶油多唔奶多了

基拿比尋晚助攻絕殺

軒帥同聖拉芬證明左薑係老既辣
btw琴晚臭格最有威脅既fk就係係聖拉芬頭頂飛過
邊個虐老要個矮仔做人牆

屌牙懷疑手足反軒帥...
拎聖拉同軒帥比

傳奇隊長聖拉芬

拜仁隊廢拉芬

可能係拜仁史上最廢既隊長

一個二個係到hey0聖拉芬

聖拉芬:我踢過無數比賽
我踢過既比賽好多都獲獎無數
我球場上既隊友 粒粒都係天王巨星

禾堡神鋒奧歷治

《圖片報》耗時兩年為甘美治準備了一部成長紀錄片。在上一部分的專訪中聊到了他的童年以及這部紀錄片，專訪的第二部分則聊到了他的三位拜仁主教練，以及透露了他為何正在學習西班牙語。

Q：我們來談談拜仁目前的情況，安察洛提一個多月前被解僱。

教練被解僱從來都不是一個好的團隊的證明。在萊比錫的時候，我經歷了亞歷山大-措尼格被解僱，我認為這也是我們球員的失敗。但我很誠實的説，新的教練團隊對我們有好處，給了我們新的動力。我們這些年輕球員跟着軒歷基斯可以學到很多，並且我也想盡可能的吸取到更多經驗，這有利於我不斷敦促自己。

Q：拜仁在2010-13年進入歐聯決賽三次，你認為球隊現在已經不具備像曼城、皇馬、巴黎這種頂級水平了麼？

在軒歷基斯上任的幾周，我們邁出了一大步，我們現在自信心大增。比如皇馬，他們不會因為壓力而動搖，或者説緊張，因為他們訓練有素，深知自己的實力，他們的身前有個C朗拿度，就像去年的8強。不過我們也有利雲這樣一個狠角色。

Q：談談看哥迪奥拿

這是一段令人難以置信的經歷。他也非常注重細節，非常有創造力，對球員的要求也很高。他對對手的瞭解程度以及訓練方式都令人印象深刻。在球場上，我的視野比以前更開闊，而隊友所在的位置，正是以前哥迪奥拿給我預言的那樣。

Q：巴黎會是一股新勢力麼？

我們應該期待第二回合的比賽，雖然首回合他們3-0完勝我們，但這並不會將我們擊垮。

Q：怎麼呢？

當然了，他們的前場有着三名速度難以置信的球員（他指尼馬、麥巴比和卡雲尼），但是他們的防守並非最出色的。首回合如果不是開局便0-1落後，結果還不一定呢。誰知道呢，這次會是一個什麼樣的劇本？

Q：你有沒有什麼職業規劃？而不是像大家一樣終老拜仁或者像奧斯爾他們一樣出國看看？

我和拜仁的合同要到2020年才到期，所以我不必擔心這個問題。球員轉會到其他球會只有兩種情況，一是球隊不再需要我了，二就是我想要嘗試新鮮事物，我需要新的挑戰。但正如我所説，這對我來説不是個問題。

Q：我們看到紀錄片中有你學習西班牙語的畫面。

我沒有別的用心！對我來説，重要的是我可以同時做些別的事情，儘量利用好自己的空餘時間。近兩年來，我一直在學習西班牙語。賽季之前，我簡單的思考過要不要報遠程學習班，但是順便提一句，這種學習方式對30%的人沒什麼用。

我地雞隊d訪問對答已經好有大佬feel

14前中後都勁過而家鏝但係

垃圾哥狗比成手好牌對住疤踢到碌柒咁
第二年又柒一次比皇馬
人地肥安柒下柒下都係比人僅敗黑出局

魯爾區球隊依舊第2

甘美治唔好走

佢要走咩

驚佢學西文去蝗

學西文有幾出奇 敗狗都幾個西語系

冇記錯歐洲佬好似好多人識2種語言以上(唔計英文)
當然精唔精通係另一回事

或者佢學西文可能想同隊中d西語系球員更好溝通呢

gay米希

隊he

btw 連聖拉芬身材都咁好

點解阿拉巴越來越柒

vidal

啲胸肌真係好勁

諗緊改唔改名做巴士禿伯 badstuber

唔夠我咁有代表性

tube8話哂當年都幾勁

連哥帥都好中意佢

Tube8如果唔係傷真係可以上到最強中堅行列

唉
天意弄人
當年勁撚到

唔好因為佢傷就推佢上神檯好喎
佢最強果季都係11-12下半季，當時同上半季比進步好大
但一到12-13開季就開始又退步返，之後隔無耐就大傷
就算計佢全盛時期都係得手長傳最耍家
但位置感、攔截真係差一皮
只不過同當時既無腦版保定比，就將保定比下去啫
（仲記得當時紐亞成日要防範呢兩件野爆親自己）
但有樣野必須承認，哥迪奧拿係比較識用佢
佢係哥迪奧拿教鞭之下，佢既長傳變左好有用
然後又有有腦版保定搭住可以幫佢執屎

所以我覺得tube8係可惜，但我唔會吹到佢當年好撚勁

無記錯哥帥話過佢係教過最勁既中堅之一
不過講長傳保定俾哥帥教完之後依家都好撚勁
tube8唔傷個陣真心幾勁 我覺得唔係傷真係有潛質上最top
諗起個陣既保定同依家比進步幾撚多

前拜仁中堅留名

Hoffenheim's sporting director Alexander Rosen says Serge Gnabry's loan could probably be extended for one more season.
According to SportBild, Gnabry's Bayern future will depend on the next manager after Jupp Heynckes, with Thomas Tuchel as top favourite

寧願拿帥無經驗都好過社曹

好柒

I’m like TT, Just like TT
TT除左固執 排陣同球會高層關係差之外其實OK

辣殺tt起馬歐聯 歐霸都算有經驗
賀帥就...

勁係個髮型到？

我又覺得ok喎 坦克sule個名好hardsell
而家個名onon99咁但係我又知佢係球員幾好丫

其實唔係你之前講過我應該get唔到係tube8

勁在佢係fruit ninja

其實都係今日屎忽痕先諗到呢個名

你個名，我諗起舊登個著名user禿伯

TT同Bosz，二選一你揀邊個?

其實我都有諗到佢 不過唔會比lin登手足誤認我係佢掛

tt

不過我都怕如果係TT教拜仁，分分鐘又出現逼宮

老老實實有咩教練壓得住而家拜仁班球員
我真係諗唔到邊個 除左軒帥

tube8最勁都係用波能力好
當佢係腳法好d但防守差d嘅丹迪就差唔多

哥帥

駁唔到

鼻屎佬>>>>>>tt

走啦9猜左2年

我邊個都得淨係唔要TT

D.哥斯達從拜仁租借加盟尤文。近日，他接受天空體育採訪時談到了自己在拜仁的兩年，以及漢尼斯此前對自己的批評。

圖片來源：推特
哥斯達談到：“我很滿意自己在拜仁待的兩年，當我2015年從烏克蘭來到拜仁的時候，當時所有人都不信任我的能力，但我用努力證明了自己。我為拜仁竭盡全力，我問心無愧，同樣我也沒有在球隊樹敵。當然，高層有些生氣，事情還是發生了。”

此前漢尼斯把D.哥斯達形容成“僱傭兵”，他也被問及是否感到失望：“不，每個人都可以説出他的想法，我是一個無拘無束的人，我不會去指責他，我也不想參與這樣的話題。每個人都要為自己的説過的話去承擔責任，我只想繼續我的生活。”

“漢尼斯是一個一心為俱樂部好的人，我深信，我與拜仁一起度過的艱難時光並不想外界所説的那麼不好，我只是剛來的時候並沒有拿出令人信服的表現。我明白大家的失望，如果我是主席的話，也許我也會公開發表一些言論，雖然我應該不會用“僱傭兵”這個詞，但我肯定也會生氣。”

安唔識用你

當年歐聯淘汰賽打到70幾80分鐘仲有得爆
仲以為又多件好野

其實我覺得佢遇唔到好教練激發佢
雖然以佢資質上唔到頂級 但一線應該都可以

以佢身體素質…我覺得啱軒帥用
佢後尾係衰成日浪射同不嬲出波麻麻

啱啱尼嗰陣就好鬼勁
過人話過就過咁
爆速又快
最記得有球佢比艾拿巴
艾拿巴越位冇接球波
條友自己爆速追返

我就快坐正正選

你勁呀

助攻比利雲個球 利雲5:1個場
印象好深刻

等我地副隊長復出 你就做佢後備啦

迷沾

未必
可能係
利雲
高文 梅拿 沾

或者
利雲
高文 沾 梅拿

打得起可能又話要翻蝗

單丸點都唔會排得後過沾啦

單丸今年真係老左
大戰可能會照上洛賓但冇可能踢足咁多場

應該係第四球

聖拉芬傷咗無跟大隊去比利時

點解會

手足們點睇50+1
要交final essay 諗住寫50+1 寫左6千字唔知仲有冇野好加

你知我點睇架啦
我覺得有呢樣野係好 但係隨住時間同足球越嚟越商業化 呢樣野只會變得落後
因為德甲同其他聯賽會有金錢交易 而唔係自己封閉一個聯賽好似nba咁 所以要係其他聯賽買人就要同另外4個聯賽(英 西 意 法)爭
你可以講埋50+1令到球隊有穩定資金令球隊順利運作 但係換番嚟既代價就係冇得同其他聯賽買到星/潛力新人 同埋球隊留人冇得用錢去留人 搞到己隊既勁人/潛力新人去哂其他隊
加上德國既公司球隊文化 會搞到富者越富 窮者越窮

戴個頭盔 個人意見 接唔接納 寫唔寫落去你份essay到你自己諗

呢個我有寫

有體質無腦既代表

出Frieda

托利素右翼/左翼？

Marco Friedl makes his Bayern competitive debut.

手足 天氣冷了起不到身嗎

軒帥真係幾注重新血

完全攻唔到對面，反而後防好撚危險

壓到咁撚前
人地一吊上去就有

咩陣式黎

對面著晒火 自己友唔知踢乜鳩 啲走位唔夾

講真呢場似係留住嚟踢
始終出咗線

平安鐘

今日隊波都似Fifa pro club街場咁
踢自己

仆街傷撚咗Thiago

占

中場創造力=0

Tolisso通透

希望一陣可以睇埋dorsch出場

無翼真係唔係好慣

英超球證

終於頂唔到

賓都傷埋

等輸啦 都唔知做緊乜

你話唔買翼點得
牙賓都34喇

當初on9借走基拿比

Kim出波真係好

燈

拜仁慕尼黑官方確認，中場核心堤亞高將長期傷停。在今天凌晨對陣安德列治的比賽中，堤亞高在第44分鐘因傷無法堅持，提前被換下。

拜仁主帥軒歷基斯在賽後説：“堤亞高極有可能遭遇了嚴重的大腿肌肉傷病。”

對於同樣因傷被換下的洛賓，軒歷基斯顯得比較樂觀。他説：“我認為，他的情況並沒有那麼嚴重。”

荷蘭人在比賽的第48分鐘因傷離場，海帥表示洛賓只是輕微的肌肉不適。

這是72歲的軒歷基斯重返拜仁後帶隊出戰的第九場比賽，球隊取得了九連勝。

本週末，拜仁將在聯賽中客戰普魯士公園球場，對手為軒歷基斯的老東家慕遜加帕。

玩撚完

就咁睇精華沾好勁....

投降喇

今日呢場真係死好彩
利申60分鐘開始睇

維度廢到
有價好賣去國米再簽哥利斯卡

託利索一傳一射都掩蓋唔到佢今場廢，佢進攻好勁但防守

沾真係越踢越好

kimmich出波基本上有一半機會變SOT

痴撚線psg7-1些路迪

on999
點玩呀

唔知點解今年尼馬過左去反而好想睇巴黎失敗
以前伊巴係到都冇乜感覺

無Neuer Thiago Mueller 2R
點踢呀

我都係
不可一世既感覺

梅拿可能有
Ribery都係

拜仁今天凌晨在客場2-1戰勝了安德列治。由於本場比賽的門票價格高達100歐，拜仁球迷對此感到不滿，往球場裏扔了很多500歐的假幣。

比賽中拜仁球迷向本場比賽的高額票價表示抗議，比賽進行到15分鐘附近他們打出了橫幅，上面寫道“你們最終滿意麼？100歐？”，並且往球場內投擲了500歐面值的假幣。球場上還出現了一副具有諷刺意味的巨幅海報。

其實這不是第一次拜仁球迷抗議客場球票的票價了，在此前首回合對陣大巴黎的比賽中，他們就打出標語“75歐一張票？我們不是尼馬，票價應該更合理。”

而拜仁方面一直比較體恤隨隊出征的球迷，他們為球迷提供30歐的補貼，所以本場比賽球迷們僅需支付70歐。

我們不是尼馬

話說尋晚場波又一次證明3中場唔啱拜仁
維度廢曬，魯迪還好，託利索打cam 算啦屌
堤亞高比人掉去左翼

不過好彩場邊唔係肥安
換兩個人即刻生曬

尋晚好眼訓睇左陣望到瘋狂斬邊俾提亞高

遲啲係咪會
Lewan
Coman James muller
Vidal/tolisso/Rudy jm
Bernat hummels boating kimmich
Ulreich

中場唔識揀

tolisso 打翼仲好過打中間

其實Vidal 係咪回左塘
Rudy上位 tolisso打翼

小金子d傳中真係唔講得少

Robben又受傷

下場邊個隊長
梅拿出到就應該係佢，但萬一出唔到，保定又休息

拉.......

好彩聖拉傷左，應該係me 做

保定同武士啦應該
之後我覺得到jm先到泡菜

話時話今季隊長章都幾邪喎

證明唔是人人駕馭得起 唔係咩獅王老虎松鼠根本駕馭唔黎

小豬一戴完之後走佬去獌就回塘

個個係德國

Thiago will be out for around 3 months [Bild]

但以前拿姆唔係度就一定係佢

好彩 姐係歐聯淘汰賽回歸，好彩我地有冬歇

傷曬中堅，傷曬邊路，傷曬門將，傷曬前鋒到傷曬隊長

呢幾季做乜鳩

中左咒

神醫快d番黎啦

好彩軒帥勁秋 板凳夠深比軒帥做野

返左喇

簡單d講姐係傷左大半隊

軒同安既分別
軒會識變
安可以9足成場令拜迷子睇唔到希望

起碼Thiago係軒既時代傷一定冇安既時代傷咁大件事

其實我覺得thiago傷唔算太大件事
始終中場夠人
當然進攻上佢嗰種走動係我地其他中場搵唔到
最大件事係利雲傷
呢件事暫時都係唔會解決到

如果76時代傷thiago好撚大件事
佢場場勝利11人 冇乜thiago扭人俾波真係會完全9斬

利雲就冇計真係得一個前鋒唔關教練事了

堤亞高在官方推特公佈了自己的傷病報告，他確診為右腿股二頭肌受傷，傷停時間不超過12周，他將在一週內再次接受檢查。

傷病報告顯示，堤亞高右腿股二頭肌受傷，他將在一週內進行第二次檢查，確定具體的傷缺時間，不過可以確定的是，他不會缺陣超過12周的時間。

堤亞高在與安德列治的比賽中受傷離場，他將面臨長期傷停。

咁快諗巴黎
呢個星期打得贏加柏先出黎講野啦拜狗

拜仁公佈了2016/2017賽季的財報，俱樂部創造了117年曆史上最佳業績。集團營業額達到了6.405億歐，經營性利潤1.491億歐。淨利潤達到創紀錄的3920萬歐元。

德雷森表示：“上賽季球隊進入歐聯八強，德國杯沒能進入決賽，雖然這些影響到了我們的收入，但是拜仁慕尼黑依然成功實現集團營業額6.405億歐，經營性利潤1.491億歐。”

俱樂部的會員數也依然穩步增長，較之2016年的28.4萬會員數，目前俱樂部官方會員人數升至29萬。

德雷森表示：“請允許我再次感謝我董事會的同事，我們的員工、教練組和所有的球員們以及我們的合作伙伴，讓我們再接再厲！感謝每一位付出了辛勤工作的朋友。”

琴日遲左半個鐘買唔到

今年10月份在安察洛提離開拜仁帥位後，72歲的拜仁功勛教頭軒歷基斯接過了教鞭，他與球會的合同將在賽季結束後到期，關於他的繼任者的討論從未停歇，杜曹、拿高士文以及高普都是媒體口中的候選人。不過在昨天召開的拜仁年會上，主席漢尼斯表示賽季結束後軒歷基斯可能還會繼續留在球會。

當被問到軒歷基斯是否會繼續留在球會時，漢尼斯表示：“我認為這是有可能的，是的。”

在軒歷基斯開啟個人第四段拜仁生涯後，球隊取得了一波9連勝，在聯賽中重回榜首，領先次席的史浩克04有6分，歐聯也已經晉級淘汰賽。

永續軒帥

永續軒爺爺

應該係做其他位

如果仲係安帥應該會陪多仔打歐霸

仲係肥安既話，德國杯肯定已經比RB踼出局

聯賽跌埋出前4

原來今晚1點半先有 病左唔睇了
聽朝起身睇軒帥十連

你咁講豬撚硬

04

咁快就4球

04力保boss

睇梗賤種
卻奥斯勁到
回家吧

多仔強勢回歸啦，拜狗顫抖吧

大佬燈到

Papa

而家多仔輸啦咩？一日4：3,，一日都係多仔贏
陣間就到你拜狗嘔晒3分出嚟

4:4了

多蒙特

見證歷史

唔知有無刷新德甲記錄

屌，假波
拜狗又買通球證

都係拜狗拆我地骨累事

咪係，正路應該多仔輸3:4

唔係拜狗買走國師我地洗失分？

德po邊個開

Bernat

JM隊長

多狗

下個傷jm

拜狗學愛記佔中陣？
係咪4411

痴線原來所有中場都出哂

好多中場

兩翼

老實講，輪波都無咁樣比人迫和咁柒

仲要聽講黑咗哨

第一球好似手球

唔好燈

開左post

[德甲歐戰收皮]德甲燈神討論區 拾肆

睇返post 13 個tooic....

安打巴黎個場睇得出係佢自己作死諗住搏一搏單車變摩托

呢場真係睇唔透 保亞斯今年用左120分鐘差d將航母撞沉，艾美利用左90分鐘整沉自己架航母
boss用左半場

其實冇半場，係用左最尾半個鐘

當年3冠陣只剩查馬了

所以做隊長

撞到好痛

又係卡拉馬

四大防中出晒

sule

應該無連勝lu

冇咗robben thiago呢類靈巧扭波既球員明顯進攻路數少咗

垃圾反擊

俾人猜馬嬲

岩岩幾驚連JM都傷

rudy唔掂wo

Rudy 甩幾多次先夠

真心班納特可以除聖，佢算打得最好

真係
聖拉芬有佢一半都偷笑

班納特啲扭波勁過alaba

james好博

出事

今場反cup我jump

頭場有辦你睇架

跟

死拜狗睇得自己咁高
對面加柏牙 4:0就有

仲想cup 追和我都jump牙

新穎，維度左閘位

又要軒帥老人家勞氣

又要入更衣室屌

好似安76時期嘅拜仁咁斬斬斬

班納特好似係傷出

世3個細佬都幾勁

軒sir半場調整睇下會點

正常都係傷出，無啦啦咁換好奇怪

咪又係輸，對面嗰隊係加柏喎
近年對親加柏都例牌仆街

個陣係深圳友賽ac睇住佢傷出，一傷就三個月

唔該歇冬真係要買人，前面嚴重缺乏創造力

Bernat has a muscular problem in his thigh and went straight to the dressing room - Coman replaces him [sky]

正常都唔會半場前幾分鐘換既 係都等更衣室出黎
可能真係傷

今季啲傷兵已經差唔多夠組一隊正選

反CUP PLX

Bayern:
Neuer (foot) - Ribéry (knee) - Müller (hamstring) - Thiago (thigh) - Alaba (back) - Rafinha (ankle) - Robben (hamstring)
新增埋聖班納

認真 追和都難 唔好再比人入就算

以前老希咪又比加柏剋死，命嚟

除咗三冠嗰季，其餘季季作客親加柏都一定奶野

收起牙占

真係作客親慕遜加柏都含撚
軒帥個不敗戰績咁就收咗皮

明明今季加柏已經狀態唔算太好
但年年去都含到雪雪聲

下個post改做加柏肉便器

軒帥回家嘛

軒帥作為加柏名宿都係贏唔到加柏 我印象中拜仁每年每年除左炒漢堡之外一定係輸一次加柏

呢個定律黎㗎嘛

算啦 咁多傷兵作客輸波都唔出奇

占撞親個頭

本輪比賽，拜仁作客1-2不敵慕遜加柏，拜仁連勝被終結。比賽中占士洛迪古斯與贊迪斯基爭頂頭球時頭部相撞。軒帥賽後表示，占士洛迪古斯可能遭遇了腦震盪，還要等待檢查結果。

軒歷基斯透露：“占士洛迪古斯在半場休息的時候記不得比分，我認為他可能是腦震盪了，但具體結果還要等醫生診斷。”與占士相撞的贊迪斯基也被懷疑是腦震盪，赫京透露：“東尼在醫院裏。”

另外，兩隊均有好消息傳來，班拿特並無大礙，軒帥表示：“班納特説他只是扭到了，球隊不會增加傷員。”而在比賽中與隊友相撞提前被換下場的基拉馬也無大礙，賽後他還與隊友一起慶祝了勝利。

拜二慕尼黑 傷兵可以湊一隊打歐聯決賽

卡拉馬已經自動同爆頭扯上關係

james都傷埋
拜仁竟然會有唔夠中場嘅一日

中場中仲有四個
呢啲陣以為打901先會出現

所以你地成日話中場人多
我從來唔擔心拜仁人多有人冇機會，就算安黎我都唔擔心佢勝利11人
因為拜仁識自動輪換

原來祖買斷左costa
佢哋好中意租完又唔係成日用但跟住又買斷 benatia又係咁

理撚得佢，快d買返隻翼先係當務之急

🏥 Current unavailable Bayern players:

- Manuel Neuer (broken foot)
- Franck Ribéry (knee ligament)
- Thiago (thigh)
- Thomas Müller (hamstring)
- Arjen Robben (hamstring)
- David Alaba (back problem)
- Rafinha (ankle)
- James Rodriguez (concussion)
- Juan Bernat (thigh)

諗起琴晚出場個個着艾間達拿衫，
可能下場就係岩岩好一人一個傷兵衫

如果將alaba當中堅 muller當前鋒
就差一個防中同一個中堅就full team了

呢度自己組一隊夠入歐聯八強

拜仁慕尼黑主席漢尼斯透露了安察洛提下課的原因，他表示，安察洛提的教練團隊是他被解僱的主要原因，每天都會有爭論。

漢尼斯在接受《圖片報》採訪時表示：“安察洛提的教練團隊不太適合俱樂部，他們沒有融入到球隊中。卡爾洛沒問題，我們和他的關係很好，但是卡爾洛教練團隊中的助手、理療師等人幾乎每天都在發生爭執。”

“在這樣的環境裏，你是解決不了問題的，舉個例子，他們甚至會因為誰坐在替補席上而吵架，這些事變得比比賽本身還要重要。”

“長期以來這對球隊是沒有好處的，現在軒歷基斯是主教練，所有人相處的都很融洽，球隊的氛圍和之前完全不一樣了。”

話時話紐亞仲要傷幾耐 我驚佢傷咁耐踢wc表現會差左

查馬 曉姆斯

預咗㗎啦，尤其係龍門，咁耐無踢個手感真係會差好遠

咁到時出紐亞定達史達根好

賀芬咸失第二球真係on9到震

今個禮拜德甲d波真係玩死人

拜仁、多蒙特、賀芬咸今輪三隊鬥柒

中間個隊拎到分但最柒

有多蒙特呢隊波柒得咁交關 公海/fb又真係冇人抽拜仁豬波

鼻屎佬性格就算紐亞世界盃開波之前一日先好返都會出佢

佢揀人係睇全盛時期實力而唔睇狀態

咁紐亞真係勁過達史達根好多
雖然達仔國家隊好似進步咗好多又有洲際盃經驗

達仔係巴塞表現穩步上揚

我地兩位都隊長梅拿同聖拉芬下場可以復出

聖拉芬又可以做放題左閘

原來薛老仲好常規咁踢緊

好似退休喇

a米加度素教？

10號到9號，9號到8號
十輪後到舒夫真高

a米 不來梅都炒教練 多蒙特科隆未炒真係奇蹟
btw加度素教波真心唔睇好

我真係唔明多仔近排咁既成績 點解仲忍到

最柒係比同市死敵咁樣追和 乜野面都冇哂 咁都仲唔炒要留保斯 大佬呀主場咁柒 比我就自己resign啦 唔夠料教就咪教多蒙特啦 留係阿積士咪幾好

其實我覺得教波好睇佢本身球員踢法
防中好似波牛咁有啲唔睇好

米蘭就差一個加度素咁嘅大佬級

留名睇多仔德國盃輸埋繼續唔炒保斯引起球迷暴動

占士今夏從皇馬租借加盟拜仁，人氣爆棚的他除了為拜仁在競技層面帶來幫助外，也為球隊帶來了很多fans。而在占士身邊就有一位忠實的拜仁球迷，他的妹妹祖安娜。

祖安娜接受採訪時談到：“占士兵是我的驕傲，是我生命中非常特別的人，他在我生命中，也在我的心中佔據了非常重要的位置。”關於哥哥加盟拜仁，祖安娜透露自己是一位拜仁球迷：“我一直都非常喜歡這家球隊，現在更喜歡了，我有一件拜仁的11號球衣，我很樂意來慕尼黑。”由於沒有空餘時間，祖安娜還沒有去慕尼黑拜訪過自己的哥哥，她表示：“我會在假期的時候去見他。”

祖安娜今年20歲，是一名模特，同時她也是法律專業的學生。祖安娜還談到了自己4歲的小侄女：“她是我一生的愛，她是那麼一個特別的女孩兒。”

ig juanavr98

20歲 咁成熟

條女好似幾正

發覺哥倫比亞妹好高質

高質敗迷

btw唔怪得牙沾離婚

牙沾前妻都好正喎
奥斯派拿

最近的幾周軒歷基斯的球隊不斷有核心球員受傷，利雲則認為，這和幾個月之前球隊的訓練強度不夠有很大的關係。

拜仁有多位球員出現了肌肉問題，堤亞高、梅拿和洛賓都因為肌肉問題傷停，利雲認為這個責任不應該由軒歷基斯來負。

利雲在接受《體育圖片報》表示：“這麼多球員出現肌肉問題，你不能只看過去的幾周，你得看兩三個月之前。或許那才應該是去尋找原因的地方。”

“如果在訓練中做得不夠，你就得看自己做點什麼了。”

此前就有球員抱怨，安察洛提的訓練強度不夠大，或許這也是球隊最近傷病頻發的原因之一。週末拜仁將在主場面對漢諾威的挑戰，上一輪軒歷基斯的球隊不敵慕遜。

反安五俠

利雲：邊個反軒邊個係鬼
最衰都係安狗搞事

安76：你班仆街幾時先肯放過我

不停binc

連拿度山齊士本賽季租借效力於史雲斯，但是球員的表現顯然是讓人失望的。

山齊士總共得到了8次出場機會，但是顯然他在英超的存在感非常低。在史雲斯與車路士的比賽中山齊士早早就被換下。

謝利美基文特賽後解釋：“山齊士沒有受傷，他上半場踢得很差，不是麼？山齊士是一個非常有天賦的球員，但是我不認為，他在本賽季的任何一場比賽中拿出了與他天賦相匹配的表現來。”

“山齊士現在信心不足，我們相信球隊會給他提供一個，讓他能夠找回狀態的環境。”

“他必須從基礎做起，把簡單的事兒做好，比賽中他傳球不好，他很不自信。”

同場加映廢山複製我敗真核堤亞高妙傳

屌奶星仲點賣出去

聖拉芬好似想一月離隊

依件真係終極大水貨
近年最差收購
點解當初唔賣比A米呢

60m送走咪好

佢ig較咗唔俾人留comment, 玻璃心到

唔好叫佢聖山
冇肉左聖拉

聖班>>>>>>>>>>>>聖拉=屎>>>>>聖山

差唔多開新post
依個post燈到傷兵咁多 唔知下個post會燈啲咩

比巴黎大炒7:0

預計之內

拉芬拿的經紀人林肯在接受採訪時透露，巴西後衞希望在冬窗時離開拜仁慕尼黑。

林肯在接受巴西媒體《Itatiaia》的採訪時説：“離隊是拉芬拿自己的意願。有很多球隊想簽下他，因為他一直都是一個模範球員的形象，跟所有人都相處得很好。”

不過，林肯認為拜仁不會立刻放走拉芬拿，尤其是目前還沒有找到替代者的情況下。

根據此前的消息，彭美拉斯和高士路對巴西老將很有興趣。不過林肯看起來並不着急。他説：“現在進行這方面的操作沒有意義，因為我們還沒有得到拜仁慕尼黑的離隊許可。我們會在十二月的第一或者第二個周談這件事。在此之前不可能得到答案。”

拉芬拿於2011年以550萬歐元的價格從熱拿亞轉會加盟拜仁慕尼黑，在6年多的時間裏為球隊踢了200多場比賽。他跟球隊的合同將於賽季結束後到期。

挽留聖拉
說不出再見

他的離開也是愛

屌，係走就夏季走啦
而家又要煩冬季轉會窗點買多隻閘
連走都要累拜仁

拜仁球星基米希最近開始跟着皇馬隊歌學起了西班牙語，不過他自己説學西班牙語不是為了轉會，而是因為自己有很多説西語的隊友。

基米希表示自己學西班牙語是因為球隊裏面有很多説西班牙語的隊友，像堤亞高、馬天尼斯、J洛迪古斯和維達爾等人。

“每天我訓練都是自己一個人來回，路很遠的，我好孤獨啊。我媽媽想着讓我多學一門語言，因為我有很多説西班牙語的隊友，我就選了這門語言。” 最後個句好好笑

好毒

自己一個人

獌爭哥利斯卡
越黎越覺得佢不會來拜了

聖拉復出

想當年聖沾一日搞掂

有梅拿

依家全r洲都爭goretzka

個陣沾都係獌蘭啦 依家轉會窗冇傳過獌疤阿痢你好意思叫自己球星

thiago當年夠話ready星期五簽獌啦

"ESPN：曼聯接近簽下蒂亞戈，或週五宣布"

維度

保定

維度前鋒黎

梅拿

就咁已經傳過鏝獌疤阿轟痢了
但goretzka最癲係可能免費 落力爭真係唔出奇

兩個中堅歸位啦
占士個腦就仲未好返
同漢諾威作客都壓得幾上
唔知以為psg皇馬黎

占屎今日搞乜

占睇黎真係知腦有事

無乜點見過佢
梅拿就活力四射

梅拿>占

var

嗰邊取消入波
跟住輸12m

烏烈治